4月尾去英國睇波，求住宿推介

預hk$1000/晚，有無乾淨+有廚房用嘅好介紹
仲有見到有巴打上ticketbis買出事，$1400睇場英超係咪正常價

星期日啱啱睇完鏝對史雲斯
橫邊正中第5行 260蚊港紙
官方買

巴打諗住睇邊隊 ?

$1400睇英超偏貴啦。酒店嘅話除左倫敦其他地方呢個價錢一定會搵到

我住airbnb，三月尾去睇英格蘭再上紐卡素睇英冠，就唔到時間睇英超

咁平

你住果間ok嘛？求link

猁對修咸頓

住倫敦呀,$1000搵左好間多好似都唔多穩陣咁

wombats

謝夢遺巴打

咁平一定唔穩陣，不如你去紐卡素住啦

倫敦就 Willesden Green
紐卡素就 The Nook(Airbnb搜尋應該搵到)

你睇利物浦可以搵利物浦airbnb

我本身會去曼徹斯特住ibis酒店，plan緊好唔好坐一個鐘火車去利物浦，早啲買車飛都係幾蚊英鎊咋。

好多年前係倫敦睇富咸對利物浦都係£50，仲要係坐中圈第一行

而家睇要$2000
$1400係坐作客

4月頭去睇曼主場 做member 20+ 波飛 45 鎊 為番先6xx 一場波

9月去左睇利記，$1300